快啲諗方法 同暗號 有得一次就會再嚟過 下次發夢都係咁就大獲

集思廣益！

真係好緊要

推